Hana菊姐係咪鼻塞架?

點解唱歌果時咁重鼻音？

同意

聽垃圾唱歌